［認真討論］覺唔覺銀行成日請埋d後生恒管妹？

小弟我頭先去渣打開户！
哇，有條女行埋來，笑容親切到呢

真係好想即刻同佢開夠5個户口！

銀行妹： 我：

佢問我幾錢人工
我：20000～80000
佢：咁你係premium wo！

我：我...我乜都唔識，我之前用開hsbc
一路都幾開心有講有笑

傾左陣，有個38up以上叫走左佢
坐低問我有咩想知
我：咩都唔知。。。(求其問左幾句)
(心諗，我開戶唔係你sell我) ？

即刻唔想開
佢仲掉低我走左

等左7.54734764分鐘
銀行妹返來！
佢：唔好意思牙！岩岩有d野做！行開左！
我地傾到邊？
我：不如我地重頭黎過？

佢(比左卡片我)：我遲d會唔係度...
我：咁你做咩比卡片我？

出左門口之後，我去左m記
食左個8號餐，飲左杯熱朱古力🚬

夠100正皮有圖，有後續

其實想問渣打户口好不好

恒管妹來，岩岩grad無幾耐
想幫佢瘋狂開戶

好想知下文

想同佢開戶

做乜勁，諗住開住睇故仔

開戶

認真討論
如果想投資戶口+出糧是唔是揸打好

Asian miles 定柏豪卡好

我樹人fg(女)幫你開得唔得

渣打？
其實有無commission
個38見我拖鞋波褲唔理我
我見恒管妹個post係主任

銀行最低級已經係主任

係 我都做緊

?
?
符號既意思呢?

我見到佢fb都係18年grad
咁應該做左無幾耐

討論下
渣打好？

在一種認知體系中，符號是指代一定意義的意象

10個負評咩事

樓主條毒L又性幻想
夠100負皮我公開樓主真人照

有主任既咩
仲以為個撚個都係經理

咩事

渣打同恒生不嬲靚女多

又後生又靚
Hsbc行成熟路線

呢個真 我做銀行都係靠對黑絲認得班含管妹

上次去渣打
諗住開張卡
勁好招呼又親切又靚

Ching

係，美人計，抵我想開

渣打全部阿姐黎

我本身都諗住開
反掂都開
梗係揾個靚女

1999

個啊姐閪我
痴撚線

個恒管妹就唔同

咪撚睇

我以前用痕身，痕身通常都有後生女
而家用渣打

岩啊，如果啊姐，我一定唔開

點睇渣打，why轉

識玩師兄

果個老女人以為廢青西我

因為痕身愈黎愈支那味重
渣打大英祖國資金

普通放錢無乜分別
我個人鐘意HSBC network多過JETCO
地鐵站多櫃員機啲

我都係
平時放假頹look
加個樣細個

以為我中學生dllm

渣打英國無分行
得個總部

果陣渣打同citi揀咗渣打

開陰戶

好撚多新會然呀

Hsbc個apps幾方便

我應該都係
我射完波人字拖波褲去

3/10

巴打去咗邊區分行開戶口？

一講咪知
恒管fresh grad渣打唔係好多

謝謝！

高高地長頭髮
我講左好多人會去開戶

Ching應該大概知 ？

83負評咩事

有160up?
冇乜化妝？
係咪都靚靚地？

你識好多咩？

1.朝早
2.唔洗
3.一般

討論緊？

？

收嗲啦

好想知後續

真人真事

我出左門，係fb search左佢個名
搵倒佢d相，但覺得自己好毒好變態

然後熄左
諗緊邊張信用卡好

同講埋我住邊有咩分別.....

渣打唔係好多間
我果邊都好細間

有冇用開Asia miles? 冇就一定simply cash
迎新有$1000 cash rebate 同高達$1000 現金回贈抽獎

利迷手足

無，本身就係想儲Asian miles

但simply cash 點回法
我一個月簽千幾蚊，可以回幾多

唔係 果邊好少去

大概
你係唔係識佢 ？

......................

無
佢講講下，我問佢有無電話apps用

感覺幾舒服，反而更想開

你都揀左miles 問嘜能野

佢sell柏豪先
想知點回贈法

Ching識 ？

簽咁少 柏豪算啦

點回法

佢似準備唔做

Ching識本人 ？

135負評

咁多負評點比

要咩圖
周圍都有銀行入去睇都懶

係，我肯比算好

唔走數，夠100正評有圖

200正評解格仔

推

Thanks ching

希望今天恒管妹著多件衫,唔好冷親